我決定唔訓教

調教返岩個心理時鍾
堅持唔好中間訓

收到風樓主天未光就訓咗

好撚恐怖